聽朝風大雨大 記得帶遮出門 「黑色」暴雨啊

聽朝風大雨大 記得帶遮出門
又可以遮雨 又可以防守
缺點係迫啲咁解囉不過我覺得大家都唔介意架？